[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4977)

[

Slow

車啲進攻好撚冇力下

slow

跳船 補飛 訓教

真

雀頂到幾耐呢

一隊降班隊都可以守到車咁

車狗上盤點讓2球半
你輸半都難啲喎
利申 上盤

90分鐘左右

25mins
1c

11.5s gel

25分鐘 半場-0.5球盤 想上車

頂到完場得唔得

跳完沒後悔了

用兩個力架中堅長傳造波但又傳唔準 哂9氣
西波100%

買埋8.5s

芝加哥✅
富咸✅
韋根✅
樸迪
卡迪夫城
布力
阿特
奧蘭多

起身對答案

好波不如好運， 陣間一球烏龍兩球12m , 搞掂

仲學人踢歐聯
翻屋企抖下先

同意 買咗客盤 希望冇跳船

轟咁撚廢 訓得

車半大已死

批准轟今場贏1:0 贏唔到盤又哥以騎住獌

真 英超得我曼正氣 上場另外

可

唉 車半大jump

得

車仔唔刷角 輸撚埋去

打降班雀都打到咁嘅閪款 仲話爭4 笑4就有你份

車 90mins 有冇 6c ?

破呢d 防守其實刷角就最簡單，博-6 頂入

其實爭4隊復賽後等曼狗似樣

阿特盤定大好

阿特難大 買細波算

阿特出副選 終於要輸!

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅

2020 踢波唔刷角返屋企啦 猜你老尾

8.5B補埋 博佢神9 祝大家贏錢

取消關注

布力般流浪

哂錢

住烏

車個大細真係引人買

呀特開半大please thanks

苦主之一

意甲 2隊出後備 想點撚樣

轟Ng

葡超差4角

仆街中伏

我差一個入波

-3

中路鳩扭突破仲好啦 兩邊出親都唔到位

主隊刷角就入波啦

阿特 72號 又唔見咗人 後備都無

輸少當贏

阿特賓周3k半大 希望中

葡10 -4

阿特秒糕

盧頓炸乜鳩

10

秒GOAL 阿特

秒入？

啊特1:0

葡100000000 -1-2

又黎秒goal

車路屎快手去死

咁快入做乜，屌你

呀特

秒goal半細 全細

場邊ziyech 心諗：我係咪中撚左伏

一開波即刻變讓 1/1.5 得阿凸做到
反觀垃圾車

布雷雪糕筒都不如

車仔角又冇，入球又冇，西撚到

葡超主入波刷角

阿特1-0

兩場深盤
一邊西波 一邊秒糕

2c

車仔2c

笑04

葡超客隊RC

葡超客rc

葡超客rc
主刷角入波

一樣色衫

取消關注算啦 傻車嚟

阿特易到

提子想試下主下一柒頭

中撚硬

阿特角細

割蓆呀屌你垃圾車 打到咁撚西

3c

打少個就開多2角嚟

但阿特又唔知點買

9.5細

車路士 快手輸埋佢跌出頭4

中楣

垃圾車一世冇冠軍

半大 呢場有feel

Which

有冇tg賭波gp link

角球雨

車333333 爆我10$9.5s都好

阿特可以30個角

求我 我比你

屌極唔入 下一步係咪輸反擊

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅

又有一場有冇人想知

盧頓2.5b 仲有冇機

盧頓屌你 追左3場大 都係開細 狗黎

車4

葡超差3角

車 4

美國仔

有

阿特已半大

1-1 布雷

5 分鐘半大

1:1

即刻想追大都買唔切

阿特 24

半大只需

阿特半大

半大真快

5角

全晚最穩原來係Wigan同垃圾葡超

既然有我認真睇睇先

4444444 -5 -6 -7

車突然5c

殺撚曬啲 4-0 5-0 波膽

屌你牙特點解我唔買半大走去買盤

呀特半大都穩

車仔醒覺！刷角先有波入

車 55555555

車半大4場 阿特呢排冇 一定揀阿

咩事

葡超2:2 300倍

都係冇得派 車仔踢歐霸啦

韋利安做緊乜

求你

原來阿特已經開咗波
真係半大

算啦 呢場車狗上盤撕得飛
訓好過 聽晚睇曼城炒人好過

阿特 本身 9.5 變左 10.5

又係你呀師傅

車 覺醒了

打少個

踢波唔刷角返歸飲奶

意假1:1

瘋狂劇本

阿特想玩啲咩？

盧頓-2球

車 11.5s 驚驚

但水底 串埋提子睇吓點

我屌 仆街轟 我8.5s

屌聽完你講好撚驚添
即刻買個$10

意假波膽 2:2 3:3

葡超買客NG 12倍試試佢先

快手nba

Same

買個2球 估卡盤先
Winning Margin
Atalanta - Win by 2 Goals @3.90
Atalanta v Brescia

咁進取

葡 11

00緊都追細

屌盧頓唔炸已經叫緊糊

機會好微

客未射過

布力快cup

俾多c我

g持

NBA

萄假咪撚搞咁多啦 輸緊兩粒學人玩認真

車原來之後對獌痢狼拜

葡超2:1

21

葡入多球！！

13.5s 表示開始擔心

真係有劇本 葡超

劇本開始了

客3rd goal cashed

又黎22？

葡準備2-2

轟仔出名連絲

唔怪之得

我主盤 13.5細

勁撚到

12 倍ng 呢幾日都唔知咩事 係咁開呢啲賠率

瘋狂劇本黎料

我屌你老母禁緊主客ng...

有買？準備收了

Cls 22有機

中

嘩, 2:2劇本真係玩唔爛

和波都心足

車1.5b應該得掛 心靈支持

笑死

屌買咗22買唔切客ng

戇撚鳩 玩左幾日

後日有澳假？

盧頓仆街 快

講左葡超冇降班 任踢唔嬲
最緊要大家有錢收

1.76都唔比全格你

9.5b 10.5b 12.5s 驚西咩 有波都唔會有角

大佬呀你悶唔悶㗎

又係戰神卡美職劇本?

佢個大波走地係咁陰啲陰啲落

跪求賭波tg gp link

夠膽2:2

我轟fg仲係得1.2...

卡迪

車！！！

上盤好彩補左飛 估撚到佢又想劇本

車 1-0 絕殺 半場

車狗終於入

豬腦goallll

車救番我個1大 3萬走盤

諾域治咁博做乜

驚撚咗 補少少客ng

買撚左車狗半場2-0
無諗過咁撚廢 點解唔輸埋

No goal 1.25 真係有劇本？

葡追和好嗎

車收工了

車 唔好爭4啦 俾我曼唔好咩

葡12c

12c?冰

葡超主放軟 俾人攻緊

阿特半場2.5未

垃圾

好似連續幾次都係住烏開紀錄

原來係車

唔撚係13.5細都要輸呀？

12c 葡超

馮德倫下半場應該又會閪冧失波

仲有兩關 呀大 賓菲？

葡超 快撚啲 2-2 啦喂

又黎打少件追和？

真係劇本買咗主隊嘅
快撚啲補客隊下一球

阿特又撚狗

葡補幾

盧頓大波-1

盧頓-1快

布雷半6角

睇個樣岩岩好13

盧黎多球

一定冇

支持

可能補好耐

補時 5分鐘

22未

車角大已死

夠膽2:2！

快啲嚟多球二比二

快2:2啦, 唔係唔跟劇本呀

屌你老母啲人係咪唔撚識踢波 踢多個領先緊人就控制戰局啦 仲可以俾人追返粒

咁多人買客下球
應該撚狗2-1

比個12碼黎啦

幾十蚊俾佢囉

阿特上盤已死

Agger, 我都係買幾十蚊

葡求你2-2

盧頓 我屌你老母 你今場再開唔到大 我真係嬲
快-1

盧頓個場俾多球

屌 差一角呀

昆士CUP埋佢

鳩篤阿大主其他瞓教算

2-1

咁高興買左$10 26倍

打比...

比多角呀

22未
13c 未

有冇手足啱啱買咗第三球客隊
雖然淨係買咗＄10但都幾開心
好似14倍

阿特 2-1

阿特2:1

阿特

打比追和未

阿特半場2.5b

阿特追細

阿凸d進攻真係痴撚線

阿特
轟

葡超 冇入球啦 ？？

阿特呢啲先正氣 車都唔知踢乜鳩

好在佢咁有恆心刷角先開到角大

屌

差布力般 咪撚妹啦

今日起反轟

屌又輸半

1.7 仲要跌番半格 想4

＋1

屌你老母樸迪晒鳩我幾十蚊補ng 好彩13.5細頂得實 差啲輸撚埋

各位盧頓手足集氣

屌你葡超踢少件都要嘔番半格出黎

布雷咁逼法 下半場失多兩球不是夢

盧頓炸2球？

好在12.5s力頂到

係

3:1

31

阿特3:1

3-1

呀特3-1

阿特 咁快3-1 點頂

阿特繼續3-1

一球姐

痴撚線阿凸

我諗唔洗喇

主其他了

亞特蘭大係咩事
入波多過角

英意真係一埸閪一埸正氣

瘋狂鳩攻

遠射都入 點射都入 cls

痴撚線 呢隊呀特 個個都識入波

40幾分鐘炸左球

正氣到

呀特癲左

邊個唔識入波？ 龍門？？

垃圾車

有冇人跟咗阿特9.5細？

屌盧快撚啲

阿特唔出高美斯都咁撚勁

弱智架 有冇咁入得

有冇人買阿特半主其他

半膽30 31 40揀左車
阿特我對你唔字

4:1

昆士ng 有feel

41

4-1

41？

特特

4:1...

4-1 啦 我屌

阿特球球都咁靚

？？？？？？

又黎半主其他？

分幾球俾車仔啦阿特

快

又想半場主其他？

駛唔駛咁快呀

開埋上盤

456 456

阿特高水9.5細

買下盤唔知有咩feel

4-1 cls

Whatsapp 係咪死咗？

瘋了
全都瘋了

波膽買左4:1 5:1應該等仆街678都似

屌你, 又學韋根?

入球中位開7.5

有大陸啲直播叫人買客 1-1 仲勁撚興奮

追布雷ng 5分鐘輸左1k

？？？？。。。。。

唔刷角刷入波jm9

打比反cup加賓賓加11.5 派500

主其他1.22 開硬咁

7.5b

4射中0射失 4分

阿特難大>>>>>>>>>>>轟

lm

買到？ 封到on9

Ok

唔怪得 個fd 無報角
Btw 贏多d

主其他1.2幾收息唔錯

今日兩場秒糕都

Lm

仲有70分鐘追

本身以為阿特冇野爭借閪點知最正氣

次次冇買先黎456

幫叫打比

大佬 人地都有阿媽生架

咩話 入球中位數大個角球中位數？差d禁錯

盧頓

31分鐘開4.5

買左5.5s 秒針

2.5b

盧

布力般比粒啦

阿特啱啱怪錯咗你

盧頓
星期三
落域治

一隊準備入歐聯4強
一隊準備食拜狗4蛋
冇得比

都唔知講咩好

4.5角大就開唔到
開左4.5入球大

頭寒唔打啦

輸成k 唉

本身睇好半大點知 見到出副選冇買 結果

追唔追7.5b好 睇個勢想炒

今日朗尼冇態打比輸硬

盧頓21得唔得
比次機會 開個主w

國米都炒6粒
阿特要面炒夠10粒

侯城果班

弱撚智 5分鐘入3球

s啦 入波冇角

阿特7.5/8細

No

盧頓屌到你入

布力般半格都心足

怕

強陣=伏
副選= 正氣

布雷冇出tonali輸左一半

盧頓2-1 1 個100

垃圾盧快撚啲

布力般等你入波等到眼瞓

LM

P

阿特出副選都入爆啦

車仔下半正氣456啦屌

屌 大波7.5b呀

me

ok

屌屌

意假不嬲淨係買大波，你老母上幾次阿特都連續開細就冇追，仆你個街最近呢兩場上哂電咁

串左呀特 加 諾域治 點部署

錫周3入波未呀

轟刷角未

等收錢

我

gel

打比想點呀屌你老母

破唔破來切個場7-2

車應該順利ng

練心呀

講多次 阿特仲正氣過on9平

盧頓屌到你入
2.5b

盧比多粒

打比同布力般係咪可以收皮

車6666

盧頓-1球
流浪追和

打比入一粒得唔得

屌 仲係1c 阿特真係

屌到你入，屌呀屌

買盧既人會唔會多過軌

究竟買左轟上盤無買阿凸既係咩心情

打比屌

阿特呢場肯定好多人贏錢

布力 打比狗 入未

布力般踢到好似贏緊幾粒咁

好似無乜人半大

咁高興不如試下開個半場主其他啦

盧頓dllmcfh

要撚左垃圾車半大

1.7唔抵買嘅的確

波杜呢？

布力般有未

2.5 有3 倍 但呢啲風流波

賓菲加-1有冇人要

諾域治

一射就入點刷角

呢隊車有啲琴日曼既影子

盧頓大波已死

對唔住 波杜正氣啲

未死 再屌

有冇車仔主勝收息注

哈德開到客1係度抽人派

三幻

有過關

好

一切都完了

盧頓大波

未完 一齊屌

錫周應該00完

打比 x 布力 全對家

車777

430買咩

盧頓！！屌你 比多球
屌到你入

屌足全場了

如果馬會有角球讓球， 買車仔讓角球真係穩
客都過唔到半場點刷角

盧頓 屌你
入波呀

唔好放棄呀
盧頓屌到你入

賓半大？

盧頓入一世球迷

絕殺2.5b

可以一試

幫手屌 盧頓快入

布力般走盤都唔得

暴力般入波啦

2.5b改名做盧頓奧斯

諾域治 2.5b?

賓周半大
基維主W

盧頓唔入俾人入

買左

幫手叫哈德客1
生命注

入左一粒老母已經好安慰啦

盧頓對家gelgelgelgel

盧頓1分要黎把撚咩

布力般我屌你老母

盧頓 昆士柏是但入多粒

好！， 哈德上！！！

不了

昆士柏

米禾爾gel ed

諾 ng

布力般

今晚啲上盤

提提大家 聽日晚上12點又有波杜基林特

盧頓仆街含撚死
快啲中肺炎

一陣又要全隊斷腳

唔屌了

快啲比球12碼布力般

快D入

打比郡
布力般

打比和波ok?

未完

打比又輸

盧頓屌到你入

冇氣啦

同晒路

好多上盤喎

賓州仔-1 gogogo

盧頓絕殺！

未

00不如唔好踢

比曬提示

布力般真係 屌你老味
和波姐 唔貪心要你贏波

開下盤你又會點講

垃圾車d進攻廢到

下年先講

屌盧頓唔炸就開咗大波

一個禮拜輸兩萬
飯都冇錢開了

開唔到點講

屌盧頓差一粒

打比輸咗幾千蚊

咪撚認屎認屁啦 好撚肉酸

盧頓 QPR 兩隊好波

黑單細球收米

慘，依家夜晚冇堂食，連執二手飯都難...
做職乞啦

車入未

巴打呢個咩app

黑單中左

[布力

布力般全隊中肺炎

26射 0-0
哂氣

似10完場

黑單？

盧頓閪完 布力咪撚閪 快啲追和

屌你老母on9仔

垃圾盧頓死返落去英甲

比晒提示

金絲雀ng啦屌

垃圾車個盤

哈德絕殺黎睇下

布力般 你唔入唔人入算啦

Jer撚到

布力般 打比羊追和未

呢張先係 比晒提示

手足 下面先係半場波膽

Sor on9都中

真係0-0

好撚叻仔啊 買左幾多層樓收租啊

10蚊又贏

事後咪撚講啦屌你老母 你老母生撚左你個弱智仔唔傷心？傻鳩

過唔過200$？

呢個好笑

我波膽過關 過落車3:0

布力般補幾

車果場點睇

暴力補幾耐

盧頓你降班啦 屌你

唔係 我提佢......

買左葡超細 木錢了

屌你阿特布雷下半場唔好再入啦

我問你過唔過200$
1:0都唔識買 有晒提示

你未講已經cap咗半場

7 補到和

哈德絕殺啦 00咪撚踢

呢場我估2:1或 3:0

50蚊掛

可能佢好有信心下半場無波入

基維刷乜撚野角

有無絕殺？

基維9分鐘3角
90分鐘？角

估你老母咩弱智仔 買左幾多皮呀 估估估

葡超係刷角架啦

咸撚咗，買咗先見你出
就係差呢關

布力般入未

賓州半大又撚

輸到傻撚左

係喇知喇馬會巴菲特

佢未講我一早cap返半場啦

葡超刷撚到我

P牌仔死返去你阿媽個閪度

咪撚扮勁啦基維

傻你老母 全部人屌鳩你仲唔知邊個問題？傻鳩

3角

刷佢媽閪咩

同路？

布力般買到一個月唔打丁

車2:0完

差差

但佢條飛贏得65$

今次我撐你

動物傳心師？

唔洗啦 佢贏得70蚊 幫佢老母執骨都唔撚夠啦

同路

轟場波仲悶過美職

賓菲加半大針

高價收2:1波膽飛 意密

轟仲有無波入架

布力針

盧頓 QPR 布力般 聽日全隊空難

1:0 要死守了

重注 諾域治反cup

今日鳩up盤
1.富咸 半✅
2.米杜✅
3.韋根✅
4.卡迪✅
5.錫周❌
6.盧頓❌
7.米禾✅
8.車
9.阿特
10.基維
11.賓周
12.紐約城
13.費城

支持 死埋全家中廢炎

垃圾車妹完未？波又冇角又冇屌你老母

冰冰冰冰冰冰

今日好多人針？

魯迪加-蘇馬-佐真奴
互傳夠未？

尷尬囉

追平車仔隊垃圾唔該

屌佢老母擺咁多防守性中場想點撚樣 自戀特又浪費機會 邊又唔識突破

+2 頂住

換普基未

車仔 即場咁快 -0.25球盤
唔係1-0 完場 咁老套呀

咩事唔開心？

tim krul勁到

車：對面咁廢仲踢英超有老母生，頂多入2球比面佢啦

on9 車真係on9 車

諾域治 點上英超 無攻力既

季初幾勁

上季踢英冠pukki好撚勁

Pukki 個陣好撚勁

五位數巴今日針晒

有冇賓菲加角大手足

季初都係

主其他-1

基維23分鐘5角 9.5細已死

等緊 6.5/7 呀 大哥 都未足水 入你老母

睇諾域治踢好撚火滾 波都控唔掂

有冇咁刷得

唔明點解上半季連鏝都贏到 季尾 波都控唔掂

要左半場6.5b 5000

屌你老母 7.5-1

6:1

阿特 勁到呢

叫波仲易過叫角

對面都有老母生。。。

主其他

Cls 買左7.5/8細 可以點補

7.5/8細震緊

6.5/7 4分鐘

屌你老母廢車 比多兩球角球得唔得

鬥氣 6.5/7 買唔到 衝左上7.5

諾域治快啲追和

柏沙歷大四喜啦 帶帽邊夠

[size=6贏夠好收手啦阿特[/size=6]

7.5球S 今次大撚鑊

Gchi

基維goal

入左希望唔好刷

sane

阿凸有仇必報
入我一球 炒返你主其他

垃圾車 你睇你似咩 人地6-1 你1-0

屌轟妹波

仲有半個鐘

終於明白咩叫高下立見

特登妹

半場時買，15分鐘內收皮

鬼唔望佢1-1

今日兩場主其他

阿特一黎料起碼都5.6粒啦

捧佢拎歐聯

Cls 仲有半個鐘
前後7.5/8s 同8.5s 買左3.5k

阿特100球未

快啲破來切之前個紀錄啦

大家知咩料啦

買左特7/7.5細 買多個無入球算 一係唔贏 一係輸晒去

果然大心臟， 呢d 波分分鐘不設防... 幾分鐘就幾粒

諾仔下盤+10.5細

域治 x 蘭大

賓快半大-1

呢個單都鬼馬 原來係1:0 既單

車r 聯可以長追對家

奇蹟半大

快啲 屌多幾球 阿特

雀頂埋 +2 2.83

今日鳩up盤
1.富咸 半✅
2.米杜✅
3.韋根✅
4.卡迪✅
5.錫周❌
6.盧頓❌
7.米禾✅
8.車❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌
9.阿特✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅
10.基維
11.賓周
12.紐約城
13.費城

阿特蘭大
有機成為意甲史上 首支單季聯賽 入球過 100 ge球隊
淨低5場聯賽
入多7球就得

係一個咁講究防守ge聯賽 呢個紀錄 好癲

唐迪差一角半場收米

轟真係入一球輸盤繼續騎住獌

放係任何一個歐洲聯賽都癲啦

車d 角球on99
買佢真係角大又嬲，角細又驚

屌你阿特冇角

Gel雀 好球

垃圾車。肺炎死啦去

ON撚9 10角都冇

荷甲Ajax ：太易了

都叫有贏錢

車仔全隊都畜牲黎

買左個+2 小注跟左u

入多兩球己經break record

睇錯 角球大細係 入球大細

正式宣佈阿特場波冰封所有野

鴨巴買左咩？

勁

入多球先啦 冰乜鬼

無玩過捱眼瞓

7.5/8細唔好咁

諾

7角 提子超

葡超半主2x1

半7全9

G持

8.5s

7.5 開未 快啦 屌

軌幾好呀
入一球收工 大家happy

2.09 爽

屌你即刻落銀行入多一皮本同你阿特鬥買大細

買少少3.5角睇下波算

皇巴曼城成日過100
阿特蘭大過100 真係好痴線

準備7-1

快d爆7.5s死心訓教 唔好比假希望了

呢個真呀

咪啦，，呢場波大細有乜好買... 睇心情入

阿特入多球ok?

半1全2

我係戶口冇錢 驚到震手持多注細波 入定錢補飛

賓菲半場整多角 補耐d

7.5唔知仲以為講角
點知係入波

賓菲加補幾耐

屌啦 差一球又唔撚俾呀？

訓咁耐地補1分鐘

冰封

條友一定有大四喜入球慾 睇吓入唔入到

hat trick都未有 大咩四喜

3.5b?

睇錯自膠

1 55 58

柏沙歷喎

買3.5不如買下一球

半主2x1 cashed

-2角

阿特3.5角大 上

布雷仔乖 頂實

仲未死

入左6球乖啦刷2角

半1全2
不過係角

換龍門 癲到

阿特唔想入了

做乜撚

快撚啲啦 -1 呀

阿特換人換龍門

唔係咁撚癲呀

傻的嗎 想要4角

追了幾球阿特 好爽

無人性 唔開7.5 屌

初盤11.5角大
依家出面開到2.5

想玩布下一

6-2 又殺波膽

7.5

布ng

本身個龍都係副選 都打唔足

我屌7.5/8細俾布雷篤爆

7.5大波

咩撚野事 刷角未
8球2角

車 8.5s真係屌出聲

阿特要輸盤了

6-2

6:2

個龍門真係on9

半9

8.25買左客ng

莊狗呢場都幾狠
開個深盤引你買布雷 半場殺一堆細
波膽殺4:0 5:0

原來換龍門係咁樣

主其他仲殺咩波膽

可以落底嗎

買左個場咩 ？？？

屌到訓唔到

外國賭波網

基維9.5s

半9全9

同早場葡超賠率咁似 skip ma

上中既全波post 100

我都買左 上

阿特整一角先

來吧

依家7.幾倍

我見去到差唔多十分鐘都仲有10.5s 低水
結果完全冇角

On9初盤11.5 依家2.5 角大有3倍

仲有球？ 1.14 jm9

係咪唔會補時

3.5大大大

阿特賽前讓幾多球？

兩球都仲得

客下一隊

2.5

On9左

似仲有一球

快啲爆埋佢 唔好比假希望！

派錢失敗
垃圾呀特

布？

送多一球俾客隊

6:3 ready

可以補幾分鐘黎睇睇？

美假買邊場大好

兩邊 8同16 咪搏一搏

6:3 6:3 6:3 ready

屌 秒完

Cls....
即吹

下 時都唔補？

唔補時

戇撚鳩

100都呃

阿特9.5s+4.5s收
7.5/8s針半

屌你老母輸返千幾

客真係廢得太誇張

全黑還我血汗錢

球證：咪撚阻住我去屌閪

葡超有冇劇本 想跟下

冇補時...最後30秒 no goal 1.08 = 派錢

但依隊波癲架

無啦啦比客隊入 屌你呀特

賭全晚羊$125

仲高水過西維爾客勝

Cls 上半場入7.5/8s 輸半
下半補飛8.5s cashed

聽日有本鋪草皮

手足全部訓曬？

冇晒波 唔訓有咩做

等美職

刨馬ing

紐約城有冇

馬季最後一日
珍惜最後機會借錢一棍
一晚追番哂你今季失去左既所有野
今日再唔借就一世追唔番

要左金絲雀 叫都唔洗叫

又有碧咸踢波

人生導師

美職通常角大

甘馬加油

還我血汗錢

今日角大

派未

賓菲加入多球得唔得

邊場先

頭先樸迪角細針咗

美職主場會踢得主動d
依家去哂orlando個中立場 大家通常9猜多

紐狗主定客

邁阿密盤有冇同路

韓盃等4個鐘派

紐狗角大有冇同路

賓1-1

Bomb

5.5b

85' 客隊越位 炸

87‘’2-0 炸完對家入 笑咗

終於見到佢有次開到-1

賓州加都穿盤

因為我買左對家
仆街，成晚俾人追住殺
好恐怖

要邊隊，死邊隊

長莊都會變閒

唔好問我下場買乜，我無錢了

買咩

期待另一邊 3-3 完場

頭場10.5角大好似太多 驚奧撚唔刷

卡住10角

今晚鳩up盤
1.富咸 半✅
2.米杜✅
3.韋根✅
4.卡迪✅
5.錫周❌
6.盧頓❌
7.米禾✅
8.車❌❌❌❌❌❌❌❌
9.阿特✅✅✅✅✅✅✅✅✅
10.基維✅
11.賓周✅
12.紐約城
13.費城

又可以推落美職

倒數兩場

巨根 cls 半場數人地7球

紐約城 讓球啦 總之

阿特咁撚勁

訓醒打比郡同布力般流浪都針哂

勁過巨根先好講啦

早餐買咩好

起身返工

勁中

主定客呀屌你老母

我屌你老母 有分別咩 中立場

琴晚d波正氣到呢

垃圾美職角細100%半細100%

車路士全隊中肺炎啦

美職冇陣睇嘅

中左咪冇得買佢對家囉 點贏錢
呢兩場執豆

收到

有冇陣都係鳩踢架啦 冇分別

紐約城上盤

NYC起勢回

一樣8粒

8點買乜

紐約城？？

根據美職上盤定律
都係買下盤

係細就得

今場角大反底？

買角細 定角大 連開細？？

美職成日下盤 叫我地上盤師如何生存

Feel到半大

馬會

今場紐狗最好波個10號後備都冇